為參加$2019年香港中學文憑考試考生!代繳考試費，開支約1.8億元

唔知係咪自修生都免費呢🤤報完又唔去咁就可以呃到政府幾千蚊了🤑🤑🤑 仲好過派錢

口試撚鳩啲考生都好

一齊報名

打算報 你老味一蚊都冇

會唔會成枱連登仔

建議所有大學生重考自己果科

淨係報中英, 淨係去口試

大學和dse syllabus唔同

去屌晒佢地老母 唔比佢地講野

中文系英文系同數學系係時候出手啦

中英數系唔洗溫書都考得

政府消息人士指，代繳DSE考試費措施適用於所有考生，沒有年齡限制，涉款1.8億港元。

唔派錢呀嗱 我就報撚曬 唔去
浪費資源都好

爽

應該18億都唔夠比

要開多三四倍嘅考場

歷史上最多人考公開試嘅年份

缺席率都最高

全民報名
報盡十科之後唔去
無聲抗議

蝕到考評局/政府仆街

咁我又玩埋喇

仆街政府要同我地過唔去
我地都會一樣咁對佢

去溝學生妹